69夜晚大台宣佈結束時，大家而家要諗定到時要點做

乖乖坐車回家？

定太夜無車返屋企，去附近揾地方落腳？

有無得叫外賣消夜？

洗唔洗向公司請定星期一假？

認真問金鐘有無好食嘅放題
完左之後不如一齊去食
利申：為食撚